用一句歌詞去表達你對EX/現任既情感 2

想念是會呼吸的痛 它活在我身上所有角落
哼你愛的歌會痛 看你的信會痛 連沈默也痛

寧願當初不相見
寧願當初不覺得你太友善
寧願失憶失去掛念
記不清楚你笑臉
至少今天我會活好一點

我與你那憶記 有多美我努力回避
我的錯 錯於我太愛你 你抖不了氣
捉緊你 捉得太緊發覺我 多虧欠你

簡單的快樂都不歸於我，能令我明白到誰是錯蠢人是我

其實你不愛我 才共我拉鋸拔河
凡事也不放過 盡全力摧毀我

為了你受盡委屈
這些苦我甚至都願意

好可惜終於失去你
對不起我已經盡力

獨自對著電話說我愛你
我真的愛你

沒有足夠眼淚無謂亂愛你
我要預備 受傷的勇氣
大驚小怪只因未慣空歡喜

最近我無法呼吸連自己的影子 都想逃避

獨對今晚月半彎恰似是你的眉
任你的臉隨月黑高飛 事過境遷一樣美

屌你老母西
屌你老母東

像我對你不敢講永久
連天都知這瑣碎悲哀背後

沒有甚麼 愛已過去
你與你昨日暫時團聚
直至再遇著迷人伴侶

夠鐘死心了

Nobody said it was easy
No one ever said it would be so hard
I'm going back to the start

回憶很多 你的影子也會充滿我生活

悔不當初輕輕放過
現在懲罰我 分手分錯了麼

愈渴望見面然後發現
中間隔著那十年
我想見的笑臉 只有懷念
不懂怎去再聊天

不想再背負太多期盼
對好奇或關心順其自然
只是那點不安 只是那點辛酸
總會忽然擴散讓心又累又茫然
(期望有人陪伴)

吻過二十年還未寒 離去六十年仍熱燙
共你就似被舊情下了降 像下了降
每晚都想起對方

I want nobody nobody but you

But i cant help falling in love with you

談情一世 發現願望極渺小
留下一點 距離回味猶自心跳
歡樂今宵 虛無飄渺 那樣動搖不如罷了

已經抱得太緊 已經忘掉體溫

Say something I’m giving up on u

不怨你
是我如此不堪一擊

We are never ever, ever getting back together

天都幫你去躲 躲開不見我

你說過牽了手就算約定 但親愛的那並不是愛情

也許妳已經放棄我 也許已經很難回頭

愛可不可以簡簡單單沒有傷害

咁啱電台播起

但你手 如明日便要遠離 願你可以 留下共我曾愉快的憶記

離開的你卻在回憶中寄居

早知~道 原理吧
因此我 也沒驚訝
找快樂 先修課程 是要接受最差
登天國 拿勝利 也一秒吧
不過謫仙之路 遙遠又可怕
我共你 關係如 等大石開花
美好一剎 可殺死我吧
因此不捨這滿場 頹垣敗瓦~

太美的承諾因為太年輕

就當作我太麻煩 不停讓自己受傷

明知等不到 亦要等
還好有眼淚來陪襯
反正空虛 沒什麼想發生

我獨自去偷歡 我謝絕你監管

為何我這刻會想 重頭覓對象

想要對妳說的 不敢說的愛
會不會有人可以明白

好想復合

但你與我有過的過去 牽涉後代

若那日妳沒離棄我 已是某段情歌

擦光所有火柴難令氣氛像從前閃耀
至少感激當日陪著我開甜蜜的玩笑

有晚開始 傾極電話都唔收線
然後每晚同你 video chat到三點
你話唔想瞓住 驚瞓咗之後無得再見
但我 一咪埋眼 只見到你的臉

上個po 個現任都變埋ex
都係Juno 首借火最啱我同佢

天天要看琉璃鏡裡 為著不想重頭愛過
湊巧你也彷彿活著 尋尋覓覓 靈魂碎過
不借得太多 也想借點火
就算不說一句都很清楚 雙方都經過太多

I lie for you, baby
I die for you, baby
Cry for you, baby
But tell me what you've done for me

中意嘅人啦

別怕 讓我留在你身邊 都陪你渡過

抱歉要你哭 為著日後幸福 先狠心去講

但是我亦走不進你心裡頭
某夜親吻到似變了男女朋友
但是你從不愛拖手 只是放手進我衣袖
代表只想取暖 是否？

而我想寫首法文歌叫「jamais」
「永遠不會」的意思
「jamais je ne t'ai dit que je t'aimerai toujour」
過了秋天 再過冬天
我都回不到你身邊
然後這一首歌的最尾一句叫「adieu」
意思是「永遠的再見」

I never told you that I will always love you

あんなに側にいたのに まるで嘘みたい
とても忘れられない それだけが確か

你曾是那麼近在咫尺 那般過往卻有如謊言
無論如何都忘不了你 唯有這點無庸置疑

個八婆好鍾意lemon

Shit I’m exposed

太 太快樂卻無視身邊野火
來襲冷風吹晃 還後悔花火燒光沒撲火

你要的不是我 而是一種虛榮
有人疼才顯得多麼出眾

我對佢黎講就 叫我快d 忘記佢

原來分手是需要練習的
等傷口好了會變輕鬆的
海闊天空 不殘留一點痛
回頭看怕懦弱 往前走怕墜落
但我一定能學會
在想你的時候 不難過

別再說 是你的錯
愛到了盡頭 是非對錯就讓它隨風

我會說是唯獨你 不可失去

對自己講

錯在你 這麼急於貼服到像奴才
認真正是要害

而我已經分不清
你是友情 還是錯過的愛情

パッと花火が
夜に咲いた
夜に咲いて
静かに消えた

最美麗長髮未留在我手 我也開心飲過酒

該配合你演出的我演視而不見
在逼一個最愛你的人即興表演

從來沒有 從來都沒有

沒有足夠眼淚無謂亂愛你

就算你有一道牆 我的愛會攀上窗台盛放

憑著忘記將它沖淡
但是易說難辦
歲月已印在眉間

悲

人若變記憶便迷人
情令眼淺便情深

十是寂寞夜裡 百是懷了疑
千是掙扎夢醒 萬是鐵心離開你

想著你 還是想到心痛
期待我做的 將來你都會懂
有一天 真如果有一天
但願我還在你記憶中

愛侶 每個認識過
最愛 都不太清楚
兩個人看似同一個
始終只愛 最熟悉一個

愛侶 評審過十億個
最愛 可擁抱幾多
錯愛 結尾也同樣錯
花一世的拉鋸 命中一個

我知道你我都沒有錯 只是忘了怎麼退後
信誓旦旦給了承諾 卻被時間撲了空
我知道我們都沒有錯 只是放手會比較好過
最美的愛情回憶裡待續

我很快樂 請不要再說愛我
別再觸碰我心裡還未傷癒的角落
習慣一個人的我 並不是缺你不可
如果你是愛我的 就別讓自己再犯錯

結果或是勉強結果都一個人
二揀一都很殘忍

我只想說 我認真地愛過

就算花光心機守每一個諾言
最後誰又會可憐

we don't talk anymore
we don't talk anymore
we don't talk anymore

In another life, I would make you stay
So I don't have to say you were the one that got away

淡淡交會過 各不留下印
但是經歷過 最溫柔共震

我已作好一切 到別處追索覓尋
我有理想 您未能共行在身旁
已各有各方向 也與您音訊隔絕
我倆也不作停留 未來在眼前

如除我以外在你心
還多出一個人 你瞞住我

好想你好想你 好想你好想你

浴途與你有過一幀風景 但路上誰也沒名沒姓

想繼續裝傻 卻又無力受折磨
心裡羨慕那些人 盲目到不計後果

那些體貼問候 那美麗鏡頭
沒必要一分開就變成了詛咒。

it's 3am in the morning and i dont know how to say goodbye

Should've known your love was a game
Now I can't get you out of my brain

We must free up these tired souls
Before the sadness kills us both
I tried and tried to let you know
I love you, but I'm letting go

他的愛反覆改變我
也許失戀得太多
人亦漸漸不知對錯

愛你和生命對等
熟悉像掌紋
卻只是今世今生
不能開口的身份

誰都識得識得講撇脫
誰又實實在在可撇脫
所以一秒心軟一秒又心酸

I want something just like this
Doo-doo-doo, doo-doo-doo
Doo-doo-doo, doo-doo-doo
Doo-doo-doo, doo-doo-doo

仍然難忘她的薄倖
別這樣幹擾我一生

越進越無望 未來沒有我